icable 服務中心 星期日開唔開

Icable 上唔到線...

我都係 打過去hotline 應該忙住搶修掛

佢哋應該唔會再諗住維修啦

屌 我都係打打下機斷左之後上唔番網 停左係online燈個到
電話一直冇人聽

icable仲未執咩

其實想唔用佢好耐 但住得遠冇咩其他選擇

原來全世界都上唔到網 我以爲我自己一個上唔到....

我都上唔到
電話又冇人覆

仲未上到網...

由3點到依家都仲上唔到網

岩岩online燈一直閃

巴打你地係咩區？ 我係屯門區

南區都上唔到

全港都上唔到 可以早d收工

九龍區

一言驚醒洛克人
但月中先完約轉台，仲頂唔頂到

油尖旺區

Me too

喂 我都係喎

油尖旺
佢地話整緊d唔知咩野，預6點開，雖然而家都仲未上到網

巴打

打電話去等咗半粒鐘先聽 跟住講等5,6粒鐘先有得用

星期日都唔比人打機

I-cable 真係垃圾 得閒就壞吓

巴打知唔知有咩電訊商好用 就完約

星期日搞啲咁既野真係搏屌

Aggre 想打鋪機都唔得

仲要下午搞

平時7點開始都成日爆ping

我今年十月完約 諗住轉香港寬頻

以為我問題

頂 會會星期二都唔俾我上網嫁....

7點仲未上到.....

上唔呀屌

究竟整好未呀

好垃圾。。。屯門區表示仲未上到

元朗區表示未上到

咁就比I-cable破壞左個星期日

星期日都俾我down埋d美帝劇 妖～

留名跟進

利申：苦主

苦主揮手

荔枝角上唔到

紅磡上唔到

屌你老母icable

要玩單機呀

洪水橋未上到，打去hotline,不斷loop約一個小時後恢復

仲等我以為係我wifi connect問題

我仲要捱到10月